有冇人嘅女朋友鐘意做Cardio唔鐘意做GYM

我女朋友話要減肥
我就本身做開GYM, 但佢就好唔喜歡做GYM
成日都話要做Cardio, 但我本身就瘦底, 好唔喜歡做cardio
佢就成日都話我唔陪佢做, 所以最後搞到各做各
有冇解決方法又可以一齊做

床上運動

點解你唔做得cardio
不過就算唔一齊做有咩問題

一撚定要一齊做?

同佢講解下做太多帶氧會消肌
想減肥應該要做多D重訓 多D肌肉增加燒脂效果

Cardioi跑一陣 你再重訓

一齊唔好做囉

洗唔洗一齊去廁所呀

佢話越做越大隻點算
之前跟我做 成日都叫佢舉重D, 佢覺得佢會勁大隻, 所以唔做了

佢做果D係youtube 10分鐘狂做果D, 勁辛苦

你係隔離做重訓

邊有咁易大隻，不如叫佢教下我？？
利申：操開

女仔想大隻 少難

我都操左3年, 佢都唔信我, 死都話自己會大隻..咁有咩計姐!

女朋友係話唔聽的 要外人或者其他人把口同佢講先會信

hea做再重訓當熱身
你重訓都要熱身架

各有各做

唔係應該係廁所洗手盤同鏡前面抱住條女，要條女全裸面向塊鏡，羞辱一下佢，要佢正視自己係母豬咩？
利申：毒撚

真，太多女仔做gym剩係去跑機踩機
但忽略咗重訓所帶嚟嘅after-burn effect

「以低強度的運動來說，可能約要1小時才會產生後燃，但高強度運動可能最短只需10分鐘便能產生。」

「當停止運動以後，新陳代謝仍然處於興奮狀態，持續燃燒脂肪，燃燒狀態更可長達24小時，從而達到良好的減重效果，也對提升心臟健康有益。」

你做完重訓陪佢做cardio 囉 cardio唔係剩係消脂減肥 仲練緊你心肺 你無血到點會有力lift 睇唔到有咩衝突

不過記得係重訓完先cardio 唔係會影響你lifting

真 有時chur到一日兩課尖
果晚會成身熱到似發燒咁

一日做兩課會唔會誇張咗啲

有時唔得閒停左兩日 想追番

做愛果陣你舉住佢佢郁囉

係 每日做兩下掌上壓已經夠

點解要一齊食
咪大家做自己鐘意做嘅嘢囉
你逼佢重訓佢都唔enjoy
遲下搞到佢cardio同重訓都唔做變肥婆我就恭喜你嘞